成萬人入機場塞都多鳩餘！

上次成萬人迫入去，狗隻一出又成萬人行返出黎！喂！行成左8公里呀！
而家係時候要出大絕！
2公里車龍連
2公里係咩概念？即係100架車車龍，又即係彌敦道旺角塞到尖沙咀！

即刻同我搵100架車出黎！！！

準時1pm 到達青嶼幹線觀景台然後打圈，咁就可以塞哂港九新界入機場既車！
但係對唔住........
其實我只係步兵，我報左名參加彩虹戰衣機場百萬行...各位車手要加油，到時見...

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

PUSH

唔塞機場 啲空管主任同crew咪係東涌搭到車返工囉弱智

弱弱一問，機場啲貨運，我指啲貨車係經什麼路入返市區？

今朝兜過車手攻略，發覺得塞唔到入機場嘅路

其實我想問好耐...
冇揸車既人搭巴士入去
唔會塞到交通喎
巴士唔會因為多左人而加班次
唔會影響到交通
唯一係要細車
的士私家車gogovan先做到效果